太子站岩岩發生咩事

啱啱太子站月台有個呀叔一路跑一路大叫 之後就有一班人圍觀住 再過多陣見到有黨鐵職員好悠閒慢過散步咁行過去
有冇巴絲知咩事？

利申 咁岩停站 係係車廂裏面

更正！ 係油麻地！